\section{Intérêt du projet}

\begin{frame}{Intérêt du projet}
  
  \begin{columns}
    \begin{column}{0.48\linewidth}
      \begin{itemize}
      \item Dynamique des systèmes
        \vspace{1cm}
      \item Pollution des sols et des sous-sols (produits toxiques, stockage de déchets radioactifs par enfouissement)
      \end{itemize}
    \end{column}
    
    \begin{column}{0.48\linewidth}
      \includegraphics[scale=0.7]{img/riviereEau.jpeg}
    \end{column}
  \end{columns}
  
  
\end{frame}



\section{Présentation du système}

\begin{frame}{Le système}
  \begin{equation}
    \left\{
      \begin{array}{lll}
        - \nabla \cdot (K(h(x), x)\gradient h(x)) = f_1 \\
        \frac{\partial C}{\partial t} + \nabla \cdot (\mathbf{q}C) = \nabla \cdot (D \nabla C) + f_2 \\
        \mathbf{q} = - K \gradient h
      \end{array}
    \right.
  \end{equation}
  \bigskip
  \begin{itemize}
  \item $C: \mathbb{R} \times \mathbb{R} \rightarrow \mathbb{R}$ est la concentration
  \item $D \in \mathcal{M}_2(\mathbb{R})$ est la matrice des coefficients de diffusion 
  \item $\mathbf{q}: \mathbb{R} \times \mathbb{R} \rightarrow \mathcal{M}_{2,1}(\mathbb{R})$  représente la vélocité de la solution
  \item $K: \mathbb{R} \times \mathbb{R} \rightarrow \mathcal{M}_2(\mathbb{R}) $ est la matrice de perméabilité de Darcy
  \item les fonctions $f_1$ et $f_2$ sont les différents termes sources
  \end{itemize}								
\end{frame}

